究竟比幾多家用

見隔離有個家用post
之前都開過類似

屋企有幾個物業(供完) 月入應該10萬左右 老母冇返工 冇兄弟姊妹 同埋有唔少藍籌股票

大學唔洗自己交學費 每個月有萬幾零用 車都係屋企人買

但老母成日叫我比一半收入佢 未grad 老豆唔洗比家用

應唔應該比 我都想儲錢結婚

Push

青山

冇吹水

報細收入是常識吧

比屋租水電煤伙食再除屋企人數

俾啦，第時可以攤大手板攞錢買樓+結婚

屋企越有錢越要俾，因為呢個係有可能回到本嘅投資

你呢d情況佢話要幾多你就俾幾多，到時結婚舊數隨時唔駛你俾